玩Drone 既全部入哂黎(應該係都dji多)

拋磚先

呢款drone真係好吸引
好過dji d 垃圾先

配埋vr 真係不得了

FPV Drone 第二種玩法啦，用嚟鬥快玩花式

Fpv drone 同dji drone 都係drone

其實都係玩得多dji 覺得有d 垃圾姐
比間大陸廠揸春袋咁 又多禁飛區
習大大落黎又飛唔到

FPV drone唔係一個brand黎wor
好多人玩FPV都係自己DIY, 入門既可能就一部機咁買,
你買其他brand既機一樣有禁飛區, 你可以唔跟架
關咗個GPS佢, 你用DJI都可以照飛, 不過有咩事自負

就係想有冇人轉玩diy drone 姐
部mavic 太廢 想玩埋花式

STEAM 有個 DRL 模擬器 都好爽
係外國個LEAGUE整既
有玩家變職業玩家

不如玩遙控機啦玩到咁

人地有CAM

拍嘢講穩定性唔覺有邊間好得過dji

Cam加咪有囉！

FPV就係鬥競技